今年HKDI係咪無o camp

如題

有都唔玩啦

幫你答 有

前幾日經過Thei，見到好ive仔一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人撚狗...真係好慘!

Ive仔係有靈性，幫我哋墊底....請大家唔笑鳩ive仔! 我都已經開始戒...

Hkdi係乜
同i大有乜分別

HKDI讀design丶media野
Thei讀理科多

Hkdi係調景嶺？

IVE仔學咩人玩ocamp

HKDI 係high diploma
THEi係 學位

Ok